啱先見到有老野唔敢坐關愛座

佢同隨行另一位老野講:哎呀，呢個位唔坐得架！陣間畀人放上網呀！

明明兩個都係老野，都唔敢坐

連老野都唔敢坐，取消佢啦好無

啱啱先坐完
俾啲師奶係咁啤住
即刻除咗左腳嘅義肢
班師奶即刻連望都唔敢望我

邊有人肯認自己係老人家

班老野上車個陣
動作仲敏捷過樓主

老野係坐正常位
再留空關愛座

exact7ly
然後啲後生坐關愛座 就會俾人放上網批鬥

冇得輸
等d廢老啤鳩住你
再斯斯然拉高褲腳 再除隻腳渣住

你叻呀 屌死d無知婦孺

直程要等佢拍片先拎隻腳出黎，一下一下咁ban鳩落佢塊面度！

下次等佢拍片先除
再拎個義肢一下一下插到佢個閪高潮
跟住坐係關愛座用勝利的眼光俯視佢

殘障好撚型棍子